飛馬真係當人狗咁撚

賠雙訂+一千了事?
當年我話買十張X570 AORUS XTREME
當時既解決方法係賠幾張超市禮劵

讓治我係你就企硬D啦

留名學嘢

咩呀,淨係$1000咋

飛馬表示“我冇錯！”用一千蚊塞撚住你把口

我們會作出相對於該顧客下單時的訂金的兩倍，即現金賠償額外 $1000

姐係原訂1千?
oh....咁真係慘無人道

依加3080個價同12月比差7000-8000
咩叫利益最大化
今日又係飛馬身上學到野

飛馬表示 “傻仔！我賣卡俾礦狗都賺咗7位數字啦 $1000咪當跌俾乞衣囉”

Lm

一人賠返塊X570 AORUS XTREME是常識吧

宜家唔要呢塊啦

我都學到野
抄低佢先

飛馬賺埋呢一水實改名，一定要mon實

支持讓治企硬D啦

o岩啊 唔好俾佢咁易潛到

笑左

開咗間網店俾人當咗係飛馬附屬公司 你問我盡量答

好似已經有

呢招真係唔錯借雞生蛋又無風險，如果一百個人落訂再轉手賣出去呢條數和味

都傳左幾日

玩到好似次按咁

讓治巴好似剩係退返一千

岩岩知道左 希望佢唔好接受

唔會支持網店，落黃金格下價好過

行場有行場既樂趣

拖人幾個月卡又無得派賠得一千蚊
邊個仲幫襯你買野真係on99